覺唔覺曼聯要大清洗d球員

出晒青年軍好過

唔覺 山狗 馬迪 史摩寧 楊格呢啲走咗邊有得笑

應該買美斯。尼瑪 c朗曼聯先有得救